應唔應該買AppleCare？

iPhone 12 Pro Max
$1899 1年

唔使 保護殼加mon貼就唔會壞

Apple car就話姐 兩萬銀都冇閪iPhone買嚟托咩